條仔個老母on9

日撚日都生仔生仔
話咩唔生仔冇撚用
生仔係人生意義
啲野食煮完擺到過期先食
條魚煎左放係個雪櫃兩個星期先食
臭左先黎食
平時平就買
搞到整個雪櫃都係野
#你地可能話買野好吖放係屋企，重點買完又唔煮。。。放到臭曬又過曬期
係禁踩自己啲仔女
話咩人地仔女俾好多家用佢
話人地有幾個孫咩自己一個孫都冇，話我男朋友，你係男人人地又係男人點解唔可以生仔
煩撚到系禁

仲係我面前同我男朋友講老婆還老婆揾個情人幫你生。。。嬲到我癲

Y r u gay

意思係成家立室

Gay

你生唔到咩?

唔會係佢話生就生
而且同男朋友都覺得未係時候

好癲

如果你地第時買唔到樓搬唔到出去住既話
快D飛左條仔佢算了

見到你個名就諗起佢話蒸口罩可重用

兩個男人點生

同佢老母講
2個男人點生呀

係吖我係gay既我全家都gay
滿意？

唉 我同你生啦 好冇

話我唔係你地都唔信架啦

完全係古裝劇入面果啲有錢爭位既老母style
絲打好撚慘
聽落條仔都俾佢老母㩒住黎鬧果啲

我信
你落返黎先啦

冇我男朋友唔理佢老母
已經自動過濾

又唔係有錢

只要唔煩到男朋友嬲的話就冇事
男朋友聽到嬲就會屌翻轉頭
佢老母就會收嗲

生唔生到都唔應該咁講

重點，真忍得好辛苦
開頭都經常同佢媽媽傾計
去飲茶
但佢媽媽講野越黎越過分
就冇了
驚控制唔到鬧翻轉頭

唔會

上黎講出黎，發洩下

廢老藍屍 ?

香港咁撚樣仲點生個老母有病，通常生左就會比好多句說話你聽

係，宜家好啲
話政府唔規管口罩價格
同唔派口罩

個句叫個仔搵第二個生真係好過分

分手吧 結婚之後有排你受 及早斬纜

佢同我男朋友講話生完佢湊
我心諗就算真生，生完掂都唔會被你掂被你湊你會唔會諗多左

你條仔93年？

唔係我面前講都好啲，係正我面前講

唔係，做咩？

我都無比我99掂過個女勁黑人憎

佢有冇炸形

幾歲

唉，禁我又好愛佢

無
唔係一齊住，本身有飲茶，後來啲臭閪大陸脾氣唔再同佢見面，仲死死氣wts問我飲唔飲茶，我block9左佢，我陀緊個女當時對我好差

老公冇講野？

你條仔老母實係結婚誓詞當廢話嗰啲人

扺死

任我屌佢老母，因為以前佢老母真係對我好撚差

老公撐你就得啦

禁我又覺得佢唔係啲禁既人
係恨孫恨到痴

點對你？
佢知唔知你屋企係邊？會唔會突登上黎架？

點對我呀？
唔比我番屋企，瞓左一星期酒店.etc啦，大把
知，但唔會過黎

好衰，究竟佢哋個腦諗啲咩？

倚老賣老？

婆媳都係咁，遇到個好嘅99一定係你前世做得太多好事，我唔明佢地諗乜，更加唔會估到
我都有老母生嘅

你老公有冇勸過99

無，因為大陸女人啲脾氣就係咁，勸唔到，有時我仲屌柒埋自己老公半個大陸仔，無辦法，我堅嬲到爆炸。

禁啱我99就係係大6落黎

通常d99都係大陸落黎唔同佢地溝通就係令自己長壽嘅方法

睇完陣諗緊乜野係99...以為講緊99年就結婚生仔
點知原來係奶奶幾時引入左bk字

本身都睇唔明，係估係奶奶禁解
跟住就突然諗起nine nine

平時唔出廳
Wts我男朋友

我又忍不住聽佢又發咩顛

唔好意思

唔緊要啦

老母gp啲人都係咁打字，可能習慣左

個女幾歲吖，宜家出入小心啲

歲幾，唔出街啦

你奶奶？男朋友定老公呀

我奶奶大6落黎

你所謂條仔係你老公？

未結但同居

所有婆媳問題一律建議搵過個唔係群腳仔嘅

有其母必有其子
小心D

租都好過一齊住，如果唔係第時樓主放工之後一定要做哂家務，摺哂全屋啲衫

自己公屋出身，男朋友一家曾經富有過，但而加經濟環境仲衰過我屋企，同男朋友亦有曬共識會兩個人一齊為未來努力。但佢老母就成日睇我唔起，好耐之前有次同佢老母兩個係pacific coffee度等人，本身不嬲都覺得pacific啲咖啡唔好飲咁咪唔買，點知佢阿媽後尾係我背後同我男朋友講話我係因為冇錢厭貴唔買 生日男朋友送咗條頗貴嘅頸鏈俾我，佢知道之後係我同我男朋友面前都成日俾說話我地聽。前排情人節送咗個airpods俾男朋友，佢阿媽見到又係咁問長問短「下，乜佢有咁多錢咖咩？」「佢啲錢係邊度黎咖？」邊度黎？返工賺返黎咖囉
反而我老母對我男朋友超好

佢吖媽應該係自己個仔係寶人地個啲就垃圾

好彩男朋友都知道自己老母有問題會幫住我，不過因為咁佢老母對我越黎越有敵意
Btw佢老母都好鐘意一日煮一大堆野食分幾日黎食諗起都想嘔